33歲丙朗vs泥馬26歲泥馬，邊個勁？

丙朗 蝗螞話事心

泥馬 世界第一轉會費

蛾蚏

泥馬仲係冇咩腦

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

會唔會真係有盲反朗而揀左屁馬

有

10個反到盲咗嘅

鬥tap in 尼馬應該唔夠做

泥碼